應唔應該私了freerider

🤔

應該

yes

要有

唔做嘢正仆街，私了啦

點私了好🤔

直接報串

C了呀報老母串咩
打佢啦

咁點算私了

打佢

點打好
1 on 1定圍毆🤔

你識錯人怪誰

你有腹肌就1on1

我身型坤哥咁

夠砌啦
一隻手指搞掂

對手係the rock身型喎🤔

渣ga

应该